拍緊拖有苦自己知，搵唔到人呻。

唔知佢係咪嚟m,所以咁燥底。
郁啲就發脾氣係因為畫唔好眼線，之後係咁吊7我，對我燥底情況近來多左，之前都唔會。但係我一向貫徹我自已我係唔會對佢發脾氣,會比耐性聽佢呻既野，但係呻還呻做咩要係咁吊7我。
好似咁次咁其實我放工已經好攰，我都想搵人呻下。

最令我覺得心痛既佢係我對得最多既人，但內心既話說開始唔係好識同佢講。有時諗係咪我份感情係咪比佢磨蝕緊。唉🙈

搵唔到人講純粹呻下！！🙏🙏

公主病
分手

厭左你
太習慣了你對佢好
唔會再珍惜
遲 d 等帶帽

真係架咩

利申同樓主情況一樣緊

最簡單問你一樣野
一隻股票如果有跌無升 最多持平
你覺得會點？
外面既世界佢見每樣野都好新鮮好吸引
人地對佢好少少就感動

同屋企人一樣 你有幾何會好感動你屋企人對你好好？

但係我隻股同佢升到最高架喎 其他人點追

感動得多就會當應份嘅 但係屋企人唔會走嘅

巴定絲？
絲就tg我

你覺得佢係你屋企人姐 佢有冇先
女人唔可以永遠只係對佢好
你咁好嘅話 幫佢搵過仲好過你個男人咁咪仲好！
諗清楚點解當初要同你拍拖先
就係覺得你吸引呀嘛
你依家成隻狗咁咩都聽晒佢話
你自問你吸唔吸引呀？
好簡單 你試吓佢 叫佢做一啲佢平時唔肯做嘅嘢
好小事都得 如果佢連小事都唔肯為咗你付出
咁都幾肯定佢對你冇咗感情 或者佢根本睇你唔起
咁你就要做自己 唔好再理佢 過自己生活過得更加好
自然會自己返嚟 Sor for太認真

做人唔好ff 咁多啦

屋企人唔走係有血緣關係姐
結左婚都會離婚 快醒醒

有時覺得佢有情緒病，因為佢都有提過自己有躁狂症，情緒變得好快，可以因為小小野就發哂發脾氣，一輪嘴唔停。各位你話點算好？

我ex都係咁 好小事都發脾氣
我都覺得攰 冇tum佢
結果被帽

對得最多=鬧得最多，成正比

她細個抑壓咗個癲婆特質。長大下無處理好此幼稚心理問題。𠴱日心情不好就發癲
人哋幫唔到佢

我就處理好